[馬田x好青年荼毒室]youtube廢片係觀眾問題定創作者問題

希望長拍長有

真係好正 唔知有冇可能做到哲學有偈傾咁樣呢

推

豬文and team

豬首領

睇緊

真心撐

啱啱睇完
個人建議可以睇埋呢條片

有冇人睇緊個live

笑死

屌你老味
問samson有冇跳閘

一撳入去就爆咪

落地獄

聽返前面，好多笑位

豬文:

我真係笑到抽筋

push

正呀
呢兩班youtuber我都like

冇諗過佢哋會合作 又幾好睇

屌
豬文講細個做手術啲悲慘經歷
牙鳳仲要係咁笑
慘

對豬首領畀啲尊重

原來好青年荼毒室而家先得萬六個YouTube subscribers 比想像中少
可能佢哋嘅主場喺Facebook?

香港有幾多人會睇哲學野
同埋佢地畫面收音都麻麻地
Live又原條擺返上去唔剪精華

少人睇不意外

其實剪完精華都未必多左人睇
原本會睇的人都會去睇足本
剪番出黎的精華無前文後理會難d get 到笑點

都係嘅

其實好似沈國師，水炮良呢啲政治講波佬都係一講就講個幾兩個鐘

唔想睇就真係完全唔會睇

想睇 -> 自然會睇
唔睇 -> 長短都唔會

其實長片可以分開黎聽，
況且Youtube以家都可以分Timeslot
可以揀番Topic黎聽
又唔洗剪精華
剪精華都要睇下創作人工作量
隨時吃力不討好

「每日關心劉細良坐低未」個page會幫細良cut精華

呢啲我就唔怕睇

好青年荼毒室有Facebook

有自己嘅網站

RTHK有節目

大佬, 我牛津架

白水成日點火 好鬼好笑

其實鹽叔讀完個博士未

推推佢先

好想take佢地course
上佢地堂係點

flag黎㗎喂
通常講完呢句打機就會輸

幾正

鹽叔成日告急
你快take啦 佢就來俾人炒

荼毒室條新片講被捕過程訪問
得幾千人睇

腩田撘唔到咀